大家點睇中學生讀3x定2x

讀多科有冇用呢其實

2X夠啦

大學有d科計best5
3x好d
唔駛俾core伏

how about 1x

睇清楚自己想入嘅科
要你讀幾多科
只要無撞，1X係無問題的

有得比你揀3x，就揀3x
有時你覺得自己有興趣的科，未必讀得黎
咁你揀左3x仲有得比你退修
揀左先，唔得先退。

入左3x再drop走1科，就會覺得2x好撚輕鬆

英文廢咪3x

AIM 28-35分 咪讀3X 屈BEST6

其實起碼都2x+m1/m2 或者 3x
純2x其實好冇保障

最好係2X+m2 無就3X

睇你點睇囉
我中學就3x+m2，感覺dse有啲保障
因為抄左求其一科都可以分散投資
一句到尾，睇自己能力啦Ching

HKU CU extra electives 有分加

3x係基本
即使你band 3只可揀兩科都好，一封家長信就可以讀多科

利申 phy chem bio m2

四科堅持落去一班由20人跌到單位數
好多變2x加M2

集中火力讀好2科一定好過3科讀到半桶水

2X 55* 好過 3X 444

利申 讀3X

3x型d
2x好廢
成個Band3jai
利申:4x

其實可以集中火力攻3X
Phy chem bio可以一齊溫

3x 進可攻 退可drop
不過有d 濕鳩u best5 係睇core + 1x

當然有d學校唔再有純理科
Eg 我知heep yuun

咁咪好似你所講 集中攻2X

集乜鬼火力，去到5*同 5**，已經係小心問題
三個5*比兩個5**易拎

我中文通識好撚廢
3X phy chem bio 保我入poly 3寶

Band3好似得1x

3x+M1
不過M1喺中五drop咗

睇你咩科勁姐
core夠做咪2x
elective勁咪3x4x